有冇手足著開潮牌Bees

D人剩係識講件tee既cutting唔好呀 tee料差 設計柒咁
但我地買bees係為左品牌個種理念

現今社會 人類就好似工具一樣 做緊一啲對自己無意義嘅工作

剩係呢種反叛既港式味道 都夠我支持啦

我就都係咁話
我就入手咗10件嘅
1日1件

巴打有冇用bot搶佢19ss drop🚬

脫毒了🚬🚬

呢啲唔洗講
我哋要走到潮流嘅最前嘅

行出旺角一轉cow能左10條囡😂👍

Bees 19SS 集中討論區

著緊今日著返工, d 靚女同事走黎含我條撚, 老細仲升我職
我入左十件黎炒, 我睇好佢變下個superme

香港設計師？

冇貨啦，俾你班仆街買撚晒

你就好啦

Bees > super me
不服來電

有冇巴打割愛放件bees hoodie比我

你班撚樣炒貴晒

收多風外國班鬼佬開始唔著supreme 著bees

沖出香港

串尻我仲畀佢賺

就係你地班連登仔將Bees炒到上幾千蚊一件Tee

屌那星 今日炒價入咗兩件

又黎

依家佢地會睇我地既氣質、風格黎決定賣唔賣比我地，上次話我太毒唔賣比我明明我排左三日三夜

聽講依家要買hoodie，要做左vip，仲要同d staff打好關係先肯賣比你

推一推 有冇巴打割愛放m碼hoodie

佢地話已經記低晒上次班連登仔
話要永久blacklist